Soit le diagramme de Venn suivant :

\begin{center}
\includegraphics[width=7.5cm]{image025.png}	
\end{center}


 
\begin{enumerate}
	\item	Nommer les ensembles A, B, C, D sachant que :
	\begin{itemize}
	  	\item  $A=\left\{ 4,8,12,24,32 \right\} $
	 	\item  $A\cap B= \left\{ 12,24 \right\} $
	 	\item  $C\cap A= \emptyset  $
	\end{itemize}
	\item	Enumérer tous les éléments des ensembles C et D.
	\item	Les affirmations suivantes sont-elles vraies ou fausses ? $32\in D \qquad 8\subset A \qquad B\subset A \qquad A\in C$
\end{enumerate}
